有冇人好鐘意打乞嗤

有冇人好鐘意打乞嗤
打乞嗤真係好撚爽
連續打幾個真係high到上天堂

哦

high過射精

鼻敏感撚一日打到黑表示你打撚埋我個份啦

一打噴咗啲濃痰出嚟好爽

agger